[月經]放低你個ig

近排用ig放下街拍相
學到唔少野...慢慢愛上左用呢個APP放相
亦令我明白呢幾年沉迷fb放相實在不智
因為周圍都係小圈子同埋公廁相

不過見唔少iger都係rooftopper, 唔敢搏亦都淆底

記得有個識左好多年0既巴打d街拍好掂, 佢就係Rx100系用家
毒到我而家都轉埋RX100系

等我獻醜先

pika.chu222012

chhedwin

kwokkhalil

kwokhalil

m_1219

w.7___

Thanks ching

Rexiexcexe

新手留名

__ruck

真名上連登

lenscape__

❤️❤️❤️❤️

真絲

tonynguyen_28

princejoyce

hea__pho

Fishy.5

超新手，相機都未有，用部iphone7plus影
學緊構圖，希望各路英雄可以指點下細佬

開左無耐 主要風景相
希望各位多多支持同指救
Thanks

新手主要都係影風景同旅行

expt.1995

隨心放

話時話，我個ig有人follow 之後突然好多人unfollow, 同埋好多fake account

好耐無出新相 應該話少咗好多去影相

btw 樓主澳門邊頭好影呀

內港

新手 玩咗幾個月 比啲意見 屌細力啲

fks_hk

業餘玩下, 歡迎互相follow 交流

d相好靚，唔駛太謙

leica機街拍果然屈機

開個post引來唔少
真係天外有天，人外有人

多多指教

cece_sayyy

New

Henryy_008

靚呀。小弟新開黎放生活以外既相。

Nice 已follow

小弟開左幾日嘅acc
請多多指教

專影貓貓，但因為好多時向街見到，未拎出相機已經走左

Raymondcwh

kahim_123 / Kirkuk.98

希望各位ching[/size=3]幫手follow